沙角邨倫常血案 老夫疑滙款至大陸親戚不果以菜刀斬傷妻

【21:33更新】事發時丈夫疑經銀行匯款給內地親戚，但遭妻子阻止，雙方起爭執釀血案
【19:21】女傷者情況穩定，其丈夫經治理後亦情況穩定，轉送那打素醫院。
【18:06】新增動新聞

沙田沙角邨銀鷗樓發生傷人血案，下午1時39分，警方接報銀鷗樓一單位有人持刀斬人，破門入內發現兩名男女長者受傷。其中65歲女傷者頭部受傷血流如注，與其79歲丈夫先後送院，警現正封鎖現場調查。

警方初步調查顯示，兩人為夫婦關係，丈夫持長約30厘米的菜刀斬傷妻子。消息指，事發時丈夫疑經銀行匯款給內地親戚，但遭妻子阻止，雙方遂起爭執。警員接報到場，破門入屋時老翁並無反抗，將他拘捕及送院，警員同時在屋內撿獲涉案菜刀。

件事又係同大陸有關

70幾歲仲匯咩錢丫

佢老婆係幫緊佢

浪費醫療資源

相差24歲

你點計

同支那相關
就算只係過數
都唔會有好下場

數神